C朗加盟後，祖記開季三連勝，球隊狂入7球

有乜好反?
幫球隊排榜首，個人數據唔重要啦

嗯
全靠佢既精神,感染全隊

眼神皇 阿朗